機動戰士GUNDAM Twilight AXIS，真係每集幾分鐘就算？

依家睇到第2集

完全都唔知睇緊乜

睇原作小說再睇